假獨立真建制既方國珊 呢條仆街想食人血饅頭

屌你老母
琴晚你個區出事既時候你係邊
相反你區議會環保北選區既對手陳展𠗕
琴晚係一人將班黑警趕出屋苑私人範圍
似你條仆街方國珊而家先死出黎去醫院做show探避催淚彈墮樓既手足？
琴晚你班居民最撚需要你既時候
你唔出黎擋撚住班差佬？
我屌你老母啦方國珊

我就唔係環保北選民，不過都希希大家全力幫陳展𠗕贏出選舉
踢撚走你件保皇狗方國珊

推

一定唔撚會投呢條八婆

p.s 果區選民

方國珊嘅惡行真係講幾年都講唔晒

尋晚康城有事發生！？

呢個戲子臭貨都咁多人支持真係唔知講乜好

佢不嬲都冇人當佢同路人

點食人血饅頭呀

我係佢果區
好撚嚴峻真係
佢超級多支持者而且非常堅定

輸左咁多屆好心收皮啦

方國珊對上一次對運動
出聲已經係7月定8月中,
潛撚左幾個月水
講埋d假中立既說話想呃兩家茶飯

方國珊呢條八婆長期失蹤臨投票先係個閪到出黎 輸撚左又黑面 好似全世界欠佢一個位咁 又唔諗下自己又廢 之前話唔再選下到次又彈弓手出返黎 收皮啦

何梓聰係手足呀

知道條仆街好多鐵票
你地一定要贏

我反而好多謝佢

如果唔係佢，每屆立會保皇起碼多一兩席

那吒(笑
叫藞苴就真

剪j琴日幫到手！

陳展𠗕好撚勇喎琴晚，做好準備去屌走曬啲狗

之前聽過個民建聯既低層仔都話佢係牆頭草

琴日唔係尚德咩？
邊係環保北

佢聲稱獨立啊

幾年前已經知呢件仆街黎啦

屌要投就投何梓聰喇

方國珊係仆街，但陳展浚做乜忽然勇武

我都唔係康城居民，但一個google就知陳展浚乜料

投都投素人手足

但陳先生過去劣績真係。。。

當然佢最近真係走得好前，又比狗咬過

私怨撚

手足放棄咗前途為香港付出
仲死攬住剪J唔放
展J入到去同泛民有咩分別？

魔警好少入康城嗰頭，冇乜大機會比哪叱做show

何果個係手足嚟！
真係擋子彈唔似剪J嘴炮

補番fc片

習近平 甴近平

曱甴近平

佢都假獨立咗好多年
立會必輸
但區選好似次次贏

出名係假中立真建制

呢條8婆XX(

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

佢行到好前喎

維園陳展浚又無黎
何梓聰企撚到最前頂防暴你唔講？

康城有手足出黎選 佢緊係落力啲架

中国珊

收皮啦 兩個都係屎嚟

呢個八婆一定係建制

何手足選情都幾嚴峻
大家快啲傾掂數
唔好益左垃圾珊

食撚屎啦依條八婆

呢條八婆假撚到仆街

佢食左好多年

不過街坊話佢民生ok

半建制啦

上次立會差啲入到
好彩長毛最後反Cup

陳展俊同方國珊兩件都係垃圾

死八婆方國珊

但方國珊 民生贏9條街 所以好難講

要屌到佢敗選

但係上網睇下佢d劣跡先啦，陳展浚份人勁有問題，環保北要投都投何梓聰啦下話

下 點解會吹奏陳展浚
學民嗰陣又穿櫃桶底
之後又扮學民出嚟呃錢
過多排同人初選完又唔認數 又自己出嚟選
咁嘅track record真係好難投得落喎ching

傻閪 哪咤

住康城 依家先知仲有個素人

幫手落區宣傳啊手足

方國珊收皮啦

新東咪撚投佢呀

呢個推

俾狗亂入黎咬人仲點有民生
講得出呢句說話既人訓醒未

何梓聰手足黎，比狗拉過
陳展浚以前係學民思潮穿櫃桶底比人踢走左，之後走去攞學民思潮個名呃錢
要投邊個唔該你哋諗清楚

Push

push

必投哩個素人，真極前線手足黎，發夢既時候被捕過

不如大家快啲有共識投邊個
我覺得係要集中票源嘅
不過上面見到姓陳展俊個底好花又少少臭朵
我會揀何手足

呢條哪叱深藍一早知

但佢好少係康城出現

方國珊真係好想做立法會議員
我由中學睇到佢出黎做野
都仲堅持緊
Respect

佢成日有街站喎

我驚其他康城黃絲居民唔識佢 投左比陳展俊

幾點 邊度

所以要幫手宣傳

雖然空降，但見佢而家好多時間擺街站

我唔係呢區選民
如果你地有其他選擇咪自己考量
只希望你地兩個之中搵到個勝率最高既人
只要踢得走佢條仆街既

Sure

琴日晏就買完餸都見到佢擺

制裁TVB

尚欠 57,018 人聯署，11月9日截止。

推左成幾日都推唔起 連TVB呢條仆街都制裁唔到
抗爭? 不了

但其他post 有人話將軍澳民生關注組都係鬼嚟

琴日趕走班狗個個係業主立案法團個主席wor 關陳展浚咩事？？？

今晚康城C出

叫佢朝早8點係峻瀅小巴站擺啦 方國珊同陳展俊都有 好有用

之前想喺721 叫人由寶林行到入TVB工業邨 個遊行咪佢地搞
係比人屌到反哂皮 之後大家先共識去728 （之後再延期去84) 由寶林去單車館遊行咋嘛

我諗呢届都好多假獨立對泛民陣線

佢細細個就扮演哪吒人渣好晒名

制裁TVB

尚欠57,000人聯署，11月9日截止。

方國珊絕對需要趕走，但係陳展浚當選就係第二個方國珊

因為條臭西知道tko人唔鍾意堆填區，永遠拎呢樣野R選票，所以另一方面一出去新東選立法會就永遠都選唔到

有去維園就係最佳鐵證，仲洗諗？一定要投。

習曱甴

Wet look珊投唔投

打手post唔洗理
方國珊仆街就係人都知
但唔代表要吹奏展j
有手足投手足

有無人可以share返方國珊何君堯合照

但係陳展浚仲撚仆街

文宣組幫幫手

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

方國珊真係好煩，冇鐵果幾日返工放學放工時間就衝出爭曝光，其他時間就係咁用個小喇叭播錄音係巴士站嘈9住晒

咁仲有邊個可以投

尚德唔係方國珊
而係工聯會嘅簡兆祺喎

係，完全認同

垃圾哪渣，叫廢渣算喇

幫

條友不嬲on9 依家先知？

Z

Tko公敵方國珊

老是常出現
抽水就叻

緊係素人何梓聰真手足黎架

收皮啦佢

多得佢出嚟介走建制中立撚d票

琴日下晏見到佢係將中門口 開左陣fb live 搞呂文光個booth 就走左 唔知做乜9

佢幫手介建制票

呢條8婆係建制好耐架喇

尋晚趕狗果位撚係陳展浚

梗係投何梓聰 真手足黎 好勤力 成日見佢擺街站

普通氣球都話賄選

次次見到佢個名就會諗起方國珊（哪吒） 然後就諗到梁天琦（暴徒）

p

佢真係好撚嘔心

係人都知佢建制架喎
細細個已經聽佢話自己中立（溫和建制）

區議會佢穩膽黎喎，基本上都入鳩緊

甴近平

見到周圍開始有人吹捧陳展J

又借學民個名呃錢 之鋒都開名屌
又周圍痴政黨 三姓家奴 初選輸左又唔認數
仲未計上兩個月騎劫將軍澳遊行 叫大家一齊入tvb送頭

要投就投素人 素人都係手足啦

唔投手足投個穿櫃通底既
用下腦都知要投邊個啦
撐真手足

佢依家主打康城
如無意外都會有堆票

未必，上屆區議會好多人未政治覺醒，唔知頭唔知路就投左佢，或者有d直頭冇去投，今年多左好多後生仔做選民，加上近期既政治因素，分分鐘方國珊今屆輸都唔出奇

陳展浚投唔過，真騙子

正扑街

投手足啦

幫手煲大佢大佬呀 我住果頭 我唔想展J同中國珊是但一個當選呀

！！

咪傻係都投手足何梓聰啦
陳展𠗕不了google下個底都知乜料拉

跳海啦方國珊

手足
幫手喺你嗰邊將呢件事廣傳
一票不投呢條八婆

利申：將軍澳撚但第二個區

，

剪j真係心不了屈何梓聰整爛佢支旗
啲小動作低質到 自己勝算低就攬炒
唔該google吓手足背景先啦 人哋比人拉咗有case跟緊架
剪j抽吓水就個個心郁郁

封站嗰幾日放個大聲公喺調景嶺出面播錄音喺度抽水，正仆街

將中廣明人唔好投俾佢條𡃁呀！

何梓聰係手足黎 成日見佢係樓下擺街站

利申：住峻瀅

最出名就係界晒保皇同民主派嘅票，然後落選

又話唔撚選

投何梓聰啦！

叫呢條八婆仆街啦，從來都係垃圾保皇狗扮中立
之前立法會佢落選，今年佢區議會都必須落選

手足只係condom，議席寫咗泛民個名。

咪撚選佢
前年定上年出嚟係咁拍片影相
仲同人講要影靚d
宜傳方針煩撚過狗直頭擾民
咁撚恨上鏡去tvb啦

留名睇方 Auntie 話我哋係將民關/新同盟嘅人係度抹黑佢

謝偉俊類型

陳展浚只係the lesser evil

講返今年事跡先

《7.21將軍澳遊行》疑似為政治宣傳，各位睇路

又係陳展浚搞鬼

甴近平

啊方小姐次次都話唔選又仲選緊

#UScongressHKneedyou#pleasepassHKhumanrightsanddemocracyact#香港需要你 #世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#光復香港時代革命#五大訴求缺一不可#全民救手足 #岳 #健仔 #NEVERFORGETNEVERFORGIVE#ifweburnyouburnwithus#612 #721 #811 #831 #101#新屋嶺#罷黨鐵罷買紅底奶共藍絲店舖

係連登度講冇用咖
好多中產c奶大叔冇上連登

比埋page你睇啦

淨係套丁單野都夠整臭佢個朵啦

世事都被看透

投都投素人啦，唔係知自己輸佢會走去搏？笑死

一定係投何梓聰

嘩原來佢獨立架? 我一直以為佢係建制

當初寶琳刀手單嘢
鄺仔元朗區都到咗
方國珊就成程都唔喺度
Btw佢嘅輪椅維修服務永遠只係選舉期先有

呢場運動真係令好多人睇清楚人同鬼

pish

一早知方國珊仆街
邊個投佢既真係死蠢！

兩個都唔係好

相信係衰撚過方國閪

細細個已經偷錢

仆街方國珊

陳展𠗕真係好勇
以一敵百
最後俾狗拉埋

On9見到手足勇先出黎屌下狗扮勇

推呢個please

不過而家2個都比狗拉過，2個都有光環..

我一直以為方國珊係保皇

佢係真獨立黎, 戒左民建聯好多年票
但都唔係泛民派

光復香港 時代草命

區議員來講戰績勁到好難輸,日出康城都夠佢永續一世

佢真係好勇，借學民思潮個名呃錢都夠膽死

但係差幾皮.... 一個蒙面前真線抗爭，一個著住件議員衫周圍走博宣傳（已經唔講佢d黑歷史）....投邊個自己諗

真前線*

哪吒唔好選區議員專心選立法會啦，𠝹票KOL

Pish this

尚德廣明

【香港人入】我叫何梓聰 係區選環保北二號候選人

手足開左新po

推
踢走親共派
唔好再比呢d假獨立候選人呃到

今日先至知？

方國珊不嬲都係八婆
無可能會再留係度啊DLLM

食兩家茶禮

不如整個假獨立真建制list出黎
整合下啲資料

哪吒係咪參選咁多屆落選咁多屆？
係咪想入健力士紀錄

咁無野既，佢錫身啫，呢啲情況我一撚定體諒佢啦
不過既然咁錫身就唔好做區議員咁辛苦喇，唔佢該留番俾其他有心既人做

陳展浚呢條垃圾，學人搞721單野一pat屎咁撚樣，一有事要問佢責就話唔關自己事

地區野又唔識唔熟，想學人做乜鳩區議員，去做人跟班算啦柒頭

陳展浚
有冇咁撚易呃啊

支持手足何梓聰

人血饅頭可恥!!

咪傻啦
上次補選佢第三
沙田都有票源
比例代表制下佢來屆好大機會當選

投2號何梓聰啊屌！

果6萬票唔知幾多係焦土派

聲稱香港獨立再同我講

好心另外2個坐低傾傾，咁一定輸

何梓聰
何梓聰
何梓聰
何梓聰
何梓聰

方國珊並不是註冊工程師，連係咪從事工程都好有可疑！

呢區何生陳生唔快d傾掂數無可能贏到

哪吒仆街就一定嘅
但係陳生都唔多好

呢條友輸左好多年都仲要出黎選

哪吒不嬲都kam架啦

拿咋條臭閪前排係唔係幫人套丁比人告入左